(直播)SpaceX 將在15分鐘後發射運載土耳其衛星的火箭

Turksat 5A 為土耳其的通訊衛星，香港時間10點15分升空，如果有改變，星期日還有後備時間用來發射。這次的Falcon 9 first stage booster 已先後發射三次，這次是第四次重用

第四次重用cls

目前最高重用紀錄的第一節火箭係9次

2分鐘

1分鐘

電池爆炸日

早上?

係，岩岩已經成功發射，等緊第一節火箭回地球

唔好亂講野

entry burn成功

Landing burn點燃

成功降落，Spacex第73次成功回收第一節火箭

成功降落，Spacex第71次成功回收第一節火箭

成功降落，Spacex第71次成功回收第一節火箭，為2021年首次火箭發射

SpaceX成功發射都唔係新聞

宜家SpaceX要成功爆炸先上到新聞

真

爆炸都唔係新聞，因為佢平時爆果D都成日有比人睇，果D多數係試射

佢唔怕比人知爆左幾多支

等緊SN9爆多次